平安夜先激嬲女朋友點收科好

琴日同女朋友出街，佢姨媽到燥底語氣重左啲
我又忍唔住話返佢，內容大約係話佢無理取鬧
今晚book左去露營，宜家我唔敢揾佢，佢又冇揾我，應該仲嬲緊
去camp我知佢期待左好耐架，點算好

執齊晒嘢去佢屋企氹佢

分手，慳番精神，時間同金錢
恭喜恭喜

益第二條女

算啦
條女平安夜m到你都無撚用㗎喇

唔係鬧你，係指你今晚條撚真係無用

平安夜條女m到，約兄弟去打機好過啦屌

恭喜
平安夜即時分手搵第二條女入camp

即刻去氹佢 唔係你會死得仲慘
利申：氹緊

屌，仲上黎開post
快9啲做死狗哄返女朋友
唔係聽日就食自己

諗返起琴日句句都比說話我聽
真係唔想理佢

等佢氹我好唔好
次次都係我氹好攰